【Android】連尼住你肯改返好個Android版未

而家Android版根本就係LIHK改過嚟
轉個台又要撳兩下
回帶留名又同iOS/Web版差咁遠
內文字體同顏色有時bug咗會顯示唔到
Quote完圖又會無啦啦多咗個space
又唔會記錄上次睇到邊個位
下下要自己scroll
捨得改未?

講漏咗
有時F5如果跳咗頁會bug咗load唔到下一頁
主頁set熱門一F5就變咗水台

不思進取，咁似高登

邊似Plus仔條code咁靚

正負皮留言又要撳兩下
轉頁放喺上面

思覺脫入嚟講兩句吖

無得複製字

連狗數緊錢 理撚得你

ios版唔洗[/url]都有得直接click link
搞到成班ifandog大條道理唔用[/url]仲聲大大屌返android用家轉頭
根本當初連狗就係想搶晒ios班人 話鳩之你an撚死
hkg+死左就即刻出ios app
an版就遲一遲先出
又唔更新又多bug

又講漏咗
Android版無得show blocked user

轉iphone 啦

連狗由android user死

冇計啦，iOS版係plus仔留低嘅

要做野？ 不了

bye all

仲有copy一定要成個cm copy

一日未改好andriod copy text 問題，一蚊都唔會俾

Android版lihkg垃圾到爆

仲有係 人地IOS用家POST 無 /URL 嘅 LINK 都會自動變LINK

AN 機睇 IOS 用家 PASTE 無/URL LINK 會變文字
要有人QUOTE 一下先識自動變返LINK

Android上lihkg用網頁版仲好

講咗n咁鳩多次，Android版同iOS版嘅功能同版面唔一致
已經好影響
最弊係iOS版好過android多多聲，網頁版都竟然跟足iOS
An版㩒啲常用功能要上下跳嚟操作，手指都斷

同隔離登一撚樣不思進取

求其用網頁版嗰個已經夠
an版lihkg 真係好垃圾

datLIHKG進度報告

檢舉功能係邊

肯加返記錄上次睇到邊未

其實開始左重寫好耐，忍耐多陣搞埋最後既問題就可以俾大家試用

算你啦

咪走數

有冇時間表

俾個期嚟

咁快出
舊登出新APP個陣咪俾佢地搶哂風頭
緊係後手出

啲link圖/gif show唔到
反而lihk就得

search果到可唔可以跟返最後發表時間黎排

個app食電食到痴線

句野咁熟嘅
呀！Sica